係酒局識左條女

拎左ig

但無乜2句

係咪收得皮

係

雞來的

。。。點解

on9

。。。慘

酒局 你個名好MK

😂是但啦

衝都無衝過